記唔記得2016警察比人圍有記者幫手擋

唔知個記者今日會唔會後悔 記你老母